人生兩大悲劇，矮+皮膚差

都係個d啦
你窮
你廢
咪學d野
唔好驚人笑
揾錢其實唔難
爭在你過唔過到自己
矮真係冇得搞
同埋而家社會
讀得下書都冇用
情願你高大
但讀書麻麻地
可能機會仲多
皮膚差
有d人
好似成世未生過暗瘡咁
有d就爛面
咩a酸/中藥/洗面
根本冇用
a酸叫好少少
但唔擔保斷尾
講到尾
你體質係點就點
生係香港
垃圾體質唔適應
咁就一世
有本事就移民
過到外國
一個月內清哂
唔洗面狂食熱氣野
清哂
所以矮真係唔好生仔
皮膚差都唔好生仔
自己體會過
知道幾辛苦

甩頭髮呢？

窮+無人愛